Baby Fat Face 係咪永遠都型唔起

本人由細到大都Baby fat face
讀書個陣連啲師弟妹都會話我可愛
實際年齡俾個樣大起碼三至五年
永遠都要行我唔想要既可愛路線 就算黑面都俾人話可愛
可以點樣先型啲？或者有無Baby fat都型既人俾我參考下

有無人教我？

無圖點討論？